有冇人試過發現咗公司不可告人o既秘密之後比人踢走？

例如係：知道咗公司做咗犯法野

利申 中過地圖炮 做炮灰

- 試過 好撚慘
入世未深 未試過